Desktop喇叭一問

男朋友就黎生日想買個desktop喇叭比佢
因為我完全對喇叭無concept
想問下大家有咩model推薦
budget 大概~$3000
我上網睇過Bose Companion 50
好唔好用嫁
無盡感激

audio engine a2+

剩返一千蚊去爆房/食飯

加多少少系列又出動

係香港邊到有得試聽嫁

個人用緊bose companion 2，音質幾好又唔會好大舊

如果淨係for聽歌，唔打機嘅話夠唔夠做

好有錢

絕對夠，我都係打機先用headset，平時喇叭都係聽歌上youtube之類

JBL CM202

無錢嫁不過見佢早排話想換

請問係邊度有得試？DMA果d有無

如果佢熱衷呢樣野
好可能自己已有preference
同佢打聽下好
試聽冇乜用
個個人喜好唔同

唔識唔好買

點解無人推介2.1我都諗住買，諗緊要唔要subwoofer

你都岩，我扮曬野問下先
佢耳機就係用CA Polaris
所以我稔應該人聲同bass都要balance

TST 有代理好似有得試聽 ，唔好聽 A5 效果唔同。
唔驚爆嘅可以淘！

有冇位擺sub先

focal xs2.1 lor

樓主探下口風先，可能幾千蚊個啲唔一定中佢心水

再唔係諗下啲藍牙喇叭呢啲你唔擺電腦都可以擺其他

有，但同樣2-3k如果無sub既話，對2.0質素其實係咪好d

聽歌2.0一般好啲
但打機睇戲一般2.1會好啲

當然冇絕對嘅

如果檯面唔夠位嘅對喇叭細嘅，就可能2.1

咁其實藍芽同插電線有咩分別嫁

有無人用緊 Audioengine HD3?
我見有木紋好靚

sound quality

不過睇你本身聽youtube定買碟